［哭喪post］有冇揸住123同志

狗也不屌

係咪應該止

1.5止啦

1.67入 慘

放撚咗 垃圾到仆街 幾乎所有內房都升 係佢冇郁過

1.73入

巴打, 今日內房乜都跌, 你睇下隔離POST果D

應該因為出左新聞